Cyberport翻工

有冇人係cyberport翻過工？入面嘅福利待遇點？ 最近有個offer

大陸人多到pk

少野食，有一個food court既

返工不了
點發達啊

屎都冇得食
利申住附近

貪果小小 福利 搵到大錢？

2/3 係local base company, 1/3 係non-local base company, 頭三non-local 係US base, UK base, 之後先係from China

無錢點樣錢搵錢?mark six 都要擺低十蚊啦

打工?
10世都未發

無本點發?
唔返工點搵本?
舊錢無拉拉係你個戶口到?
大佬唔好咁痴線啦, 個個富後代咩

不是富後代已經輸了

輸左個起步點仲要放棄唔跑
咪抵自己輸硬做包尾

車費都坐窮你
仲要返工放工出到中環都最少要用30mins, 住遠少少真係一個鐘起跳

如果係fg無20k+都唔好諗

so true
見過一次工真係屌哂出黎

個商場啲嘢好難食

不過出面有個公園
有人放狗
可以撚狗

睇下咩公司，m$吊得過
細公司不了

做野間中會去
真係好撚遠

不過周圍環境幾舒服

仲有間M記

M記好重要 幾好食

山卡拉地方就梗係啦

有food court 百佳咁囉

好似有廠車去港九各區

戲院

其實平平地，係公園附近某棟hku旗下嘅大樓有另一間餐廳，算係多選擇，40蚊有lunch set

係咪之前轉左手嗰間？ 依家勁難食

以前係數碼港返多數去西環或者香港仔食